點解外國人紋身可以咁撚型 自己紋完照鏡覺得差好遠

想黎緊炸手 似番外國人紋

唔係話咩 型唔型真係睇你本身 型嘅炸唔炸都型 唔型嘅.....你懂的